ive測量定係hkcc ba

兩邊都收左我 煩緊究竟揀邊邊
有冇巴打可以比啲意見

一定係hkcc ba

點解

Hkcc ba啦。ive surveying 成課冇一個人升到本地大學，搵工又一半人搵唔到野做